[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼? (3023）

三賤我屌你？憑咩落飛

三箭。。。。

三箭快d cup

甲府天鵝屌多粒

3賤反cup啦屌

買三箭真係要驗下腦

三箭真係狗黎

屌你三賤…

甲府 仙台 細波易到 Easy
100% win Gel
2.5s相當穩 十分安全 可以等收錢

東京大波cashed

垃圾三賤

4.5b

柏雷0射

仆街三賤

鯨大波未啊

弱智

仙台 甲府 入波呀

柏雷

再買三賤斬手指

屌你三賤追和走盤好冇呀

刷角未

2c停撚到完場啦

想blacklist三賤

仙台個場快啲入啦屌

屌你老母三賤

追和啦屌你

勝利船秒goal

3賤jump

5.5B GOGOGO

甲府天鵝比力

山葉入多2粒ok?

仙台整多球

又輸錢喇

Gelllm

三箭追翻粒打和算啦

gel爆

山葉神船求其入多粒

三戝真係抵死㗎

今日d波假到仆街

三字隊

三箭追啦

4.5b all in

三賤cup佢
山葉cup佢

魚 東京求冰角

4.5 都開唔到？

北海道 仙台 gel

真係俾北海道入 仆街三賤

派$未 主fg 要追主ng

而家買唔中話假波

甲府大波24

西賤

三箭ng

9.5 8.5s 收錢率100%
7.5 6.5s 收錢率75%
5.5s 收錢率 60%

玩完

4.5b gogogo

三箭撚幾多次先安落

屌你老母假分狗事後狗就咪撚搶1001啦

慣例講下啫

睇黎可以等3.5B

買左神船半客 Ｘ 柏雷 半主
屌你咩 讓球半２球

東京 三箭

東京gel呀

乜撚野啊

平手盤追和啦

森柏轉身仆街， 用手攬波
比人罰黃牌

三箭追和

三箭比我走水ok?

三箭近20場作客開半00嬴得一次咁大把

唔撚得！！

三個賤人4.5b夠膽你就唔好開

札幌拖時間了

半2全2垃圾鯨

大佬 船爺, 求你10角完場

屌你老母又半二全二

屌你老母
三箭賤種

大佬三箭 追和plz

維他奶大波未呀屌你老母

3箭快追和

求你追和啦三賤

三箭當我求下你 追和。。。

三賤 買佢就俾仙台cup
唔買佢就贏西鑽

次次買大波就半二全二

甲府天鵝快手入波

2－1

21仙台

屌， 仙台２：１

2-1 仙

鯨魚 東京冰角 三日球迷

鯨大波cashhhhh

仙台go 三賤和啦屌

仙台!

3箭刷角未

同路

魚

仙台全大！

gel

西賤 快撚d

差三箭呀屌你老母

我屌 上面又話魚屌得好勁

ok

三賤肯追和未？

名古屋做？鳩

屌仙台全格都冇用 三串一又斷三賤

all on9 ball

輸緊波都唔刷角

甲府 快大

人地反手狗黎

三賤快手啦

叫錯，仙台

甲府 細波易到 Easy
100% win Gel
2.5s相當穩 十分安全 可以等收錢

甲府天鵝 入多球失多球啦最後10分鐘啦

屌你老母西鯨 成隊斷腳喇祝你

東京全格得唔得？

星之力

東京穿盤 快

三箭

札幌頂住

今日垃圾反底日

4.5b都開唔到 叫佢去死喇

垃撚圾到

三箭場場表現都唔撚同

3.5 中位數! 屈

仙台好波
三賤cup未

三賤最撚假

3.5

3賤走盤ok?

山葉神船比多粒

三箭俾人屌

又信盤啦

陣都唔使睇嫁喇

西魚冇左祖奧兩場 兩場都係輸

太陽神又點撚樣

臭閪鯨

上啊多仔入多粒

朼多上場又唔贏

秀平都無

咁撚深
曼城都讓唔起

三箭完全攻唔起

三箭追和啦 3x1斷你

半場又唔撚大，仆街

朼多紅格唔識失

最後10分鐘拎番球面子球啦天鵝

三賤唔射波點入波

甲府2.5s穩如萬里長城永不倒

重注3.5s練心

西鯨追和

咁閪啲波
睇黎歐聯會正氣

柏雷比個半主我得唔得

我要個半主啫太陽神

甲府大波2.25 點會咁易開到..屌你老母估唔到西魚開到

屌

三箭jump

奇蹟追和啦好冇呀三箭

會唔會開2.5b

lm

Lm

甲府2.5s 等收錢
no goal

三箭屌你追和呀

賠率...東京半大全大點睇

三賤d撚樣扭完未

三賤大船已撞冰山

係

三箭3.5b都開唔到就成隊食屎啦

我記得有位巴打話讓三四球都買 柏雷

又有it貓 快叫佢燈

三賤 魚 cup 一個100

早知買甲府

屌你老母三箭

山葉cup 未
鯨魚東京求冰角

跟住中場冇波入就話曼城都讓唔起

三箭有無踢緊

西箭屌你老母

東京31未？

東京腳震了

今朝都追和 學下多撚多

中既頭2lm各100

又秒goal

最後十分鐘入球面子球啦 天鵝

md

跪求東京2:2

甲府果場收哂力..

跪求魚冰角

3:1

31

仙台3:1

點樣呀雷

三字隊絕殺戒J一星期

仙台3:1
東京三賤俾一球啦

唉三箭追和啦

可以到馬會入錢了

同路 我3串4

入多球啦 垃圾天鵝 屌

殺埋3.5s

朝早針完場美職依加又要針柏雷
我係ifc頂樓訓算

分粒比三箭啦

個龍收晒錢
咁樣傳比人

絕殺和啦三賤！

D 大波慘4

魚jump
好在開半大全大回血

個龍傳俾人

唉屌你老母咩 買細開大 買大開細

仙台

北海道已被世人遺忘

三賤學下仙台啦

等今晚愛隊

似下半場入兩球

三賤好撚野真係2c完場

三箭屌你老母

好波呀 日職全針

Hiking

東京快手開埋全格

柏雷又真係可以一球都冇

你隊三神穩如狗啵

有冇人話我知 沙治森柏呢條撚樣 點入巴塞踢波

柏雷琴日打完J
仲半和

+0.5/+1 支持

山葉
快d杯

三賤絕殺追和未

魚跪求冰角

星期六 2 北海道札幌岡薩多(主) 對 廣島三箭(客)
大 [1.5 球] @ 2.13 $12000

又針 三箭西隊

快手入啦屌

針左20蚊

甲府求你入多粒

唔撚嗌啦屌 垃圾天鵝 一球都無 降班啦

維他奶刷c未

又訓地

rc

Rc

札幌紅

北海道紅

rc!! 三箭快

機會

三賤要反杯了！

神 黑鬼前鋒爭啲

劇本和啦屌

追和la 刷

反鬼到

柏雷又西

戰神卡 頂實！

柒拎紅牌，衰多腳

戰神卡

三賤求你追和

3點角大2x1

現代 水户 前鋒 三串一

三箭踢多10個都反cup唔到啦垃圾

絕殺和佢呀！！！

冇用啦 紅牌有不死身

快啲FT

三神都係

Time wasting 2黃1紅

3箭快入

紅左個都無用啦

見到佢地咁努力救角好感動

對家紅 未見過追和/cup

比多粒穩陣啲

東京上半個勢咁好都穿唔到

3c

三賤得兩屍

即轉讓平半

3c jump

全角細 易玩到

屌你老母

假設山葉追唔撚返
嬴得80

完場未 快

三字隊永久blacklist

三箭 入一粒 一世球迷

東京31未呀

mola mola 三箭

補5

三箭追和 切

三賤補5

櫻花上盤有冇

5分鐘 多1 角OK

4c

比哂機會

補時追和反勝

補到入啦

打完就有角

黎喇黎喇

5未？

比多2角？

朼多park the bus

4c完pls

山葉追和

4c goal

唔批准

補多個角 原諒你三賤

炸llm盤田

3.5@4.4

boom

葉 1-1！！！

半大cashed!!!!!

屌你老母炸左

fake

molamola

1-1!!!

3.5b cashed

炸 我屌

慘

好好玩？

三點求角水

甲府2,5b gel

東京

炸

東京穿

東京！！！

本身諗住買 點知封左盤

奇蹟！

東京goal

炸左

東京絕殺全格

好彩炸 嚇撚死

唉 三箭。。。。

東京！！！！！

東京正氣

東京 雙 絕殺

莫巴又唔經唔覺贏錢

東京仙台立即完場

好睇東京正氣 追番三箭條數

垃圾天鵝 降班啦

三神屌你老母

三箭追和啦

三賤仲唔入

4.5 s頂住

逼撚死我

高水上盤易到

FT未 快啦

屌 3.5c B 同 1.5/2 B ，最後又揀撚左1.5/2

都排15啦

3.3時買

斷三賤

好彩東京正氣 垃圾三箭

又炸。唉。唔識賭

4倍買唔到，4.4倍先買到
見rc先博一博、兩隊都唔知做緊咩

三賤

無啦無啦三賤

2.23

三賤差d

三賤絕殺未

蝕撚左 禁唔切

三箭完了吧

東京頂住

三神都完

仲要係妹下妹下個隊俾多兩角

三賤又逼害

有冇jj對家同路？

全主

因為三箭贏得$17

三賤 blacklist

中晒

有冇櫻花上盤

北海道

人妻

屌 三箭 兩條3串1斷你

屌佢老母

三箭主勝
三神主勝
仙台主勝

3x1

Same

Dllm閪鯨三賤 斷我東京

神船10角ok?

現代x水戶 最後了

3串4贏$17

我都爭d買唔到

屌你老母3條飛都斷3賤
永久blacklist

好過3x1贏0

妹下妹下都贏，三箭廢能到

玩你老母個臭閪

屌三箭上埸作客唔係數4粒架咩

亞冠拎過
妹妹隊同悉尼都係賤種

3點鐘全大！！！

信唔信西花好

場日穴

角細好

三箭刷角正氣 好彩二選一 唔買大

4x5斷鯨魚

分析完買三箭究竟有冇錯

3點買咩好？

西花串水戶

FC TOKYO
SAPPRORO
SAGAN TOSU
MITA HOLLYHOCK

西花串水戶
人妻要輸啦仆街

花角大

人妻 冇費托要了

水戶讓咁少

角細3串1達陣

水戶100%波

柏雷-1有危機

死咗件

西花ok?

Ok 櫻花sure win

3:1馬會cashed

今日敢反底味重 last一注松本

代馬會多謝你

馬會派了

信水戶半一

西花9.5b

對咗

無買

莫b推介

FC TOKYO
SAPPRORO
SAGAN TOSU
MITA HOLLYHOCK

3x1係輸

有日職即場唔開開日乙

所以買3串4唔買3串1

嗚嗚

山口半大

水戶 現代

再買三箭斬手

日假美詩推介❤️
鳥棲砂岩 [0/+0.5]
水戶蜀葵 [-0.5/-1]
松本山雅 [0]
岡山綠雉 [0/-0.5]
浦和紅鑽 [+0.5/+1]

松本打心跳 心跳入幾多失返幾多

三神完關我鬼事
東京贏就得

水戶2.19

6點兩場日職咁都無即場 屌

水戶

雷神快手456

嚟多次正路波啦

細注就中 屌你老母
有無巴打可以派我起機

山口組Barcode禁屌

差d未

1.23....

朝早果場我都買左10.5b 輸到仆街

會員： 胡思亂想
綽號： 9 哥
擅長： 鳩衝乞食。鳩叫
犯罪死因：
- 樣衰
事實野不闡釋
- 非典型職乞
長期睇到佢乞食（係本人門口亦乞過不下數次）。但面皮厚到否認 話未乞過
- 長期鳩叫
無真飛，長期9 叫。 仲要叫足幾個鐘。則面反映出係廢老一名
- 9 哥思想。要威但無戴好頭規
無真飛。但次次完埸後扮cashed
9叫手足all in• 一輸潛水。 之後下埸完埸又上返水扮cashed
- 下刪三千次

最後。屌你老母。胡9 亂想

你幾皮一注 點派比你

贏粒糖輸間廠

心急追數 買左11.5

神船撲到

太陽神入未

原來仲未入

半日輸左7皮

水戶9.5s

山口半大24

磐田入未

水戶半主

神船又玩火

1.23買30k

有即場都未撚派到。。。

9.5s穩到點輸

成日

水戶升2即買

山口不敗

唔係場場都收息波嘅

水戶係吾係俾人虐緊

唸住收收息 個本大d再推上去
已經計劃好下一場係推神船9.5s
點知 唉

有料

北海道 東京 仙台好波 cashout 先

不如買利冠

咁買法 幾多都唔夠輸

好人巴條角細3x1中到啪啪聲

真 熱狗個未來永遠唔會尼

屌你老母西雷學人讓咁深

山囗9.5s?

有預感
爛船一球到未

真係好撚辛苦 三賤呢d賤種 波都唔識閪傳
罷買三賤/買對家
痴撚線
200上5k又冇左

櫻花水戶goal未

三箭角球未派？

好快

三穴

雷神456未

未

派撚到未呀仆街

太陽神憑咩讓球半兩球

人妻又玩守

盤田走盤啦屌你

原來係佢

三葉快

唔俾 鬼叫佢俾水手炒

屌你老母派未 點買

天我，維他奶主勝都簡撚錯，我屌整場3倍幾

馬會又瀨死唔派

柏雷[-1]24

望住9.5高水落到8.5低水都未派局我入錢買

買左韓假半大 係咪要驗腦

日假角細日 角大黨皮已收

磐田山葉追平未

今日角細日

3點買大 行緊去驗腦

水戶搞咩

水戶盤 9.5s

輸硬

villa 飛機

屌你 villa門前飛機

角細日

柏雷真係搞笑
一球都冇

10角呀

有無山口客勝手足

爛船一球到尾

個角細落得有冇快左D
一見兩倍就買都可以賠率已變

18分鐘3場0角0入球

本多終勝，借7皮輕鬆贏番

榜首對榜尾讓半球

山葉俾個機會黎

半大全大已死

柏雷妹完未

櫻花 水戶入未

濟洲半和穩

換晒3個 快手456

輸得7雞，證明你係好人巴2號，有本再追

1c

水戶 櫻花入未

-1 jump

可以一球都冇

好人巴尋晚針左啦不過仲有2號3號，繼續針

盤田山葉可和嗎

今時今日仲有人信柏雷？

0:1 !!!!! 現代

現代 1-0

爛船再唔入就比我屌屎眼

放假訓到晏一晏先醒

松本平手有伏？

角阿屌你老母

明亮 8.5 b

要驗腦了

同明神對左

Gg

明亮8.5B

jj聯

三賤角未派？

唔派點賭

專播D日乙閪波

櫻花 水戶仲未入 jump

輸個十雞八雞，到喉唔到肺，下場十雞又有錢起機

西花中出人妻三連發未

9會做咩唔派角ar diu

仲話明亮燈個啲 睇下佢呢期咩狀態先啦

有明亮加持 睇怕我既9.5s...

人妻呢排好守得

明亮42k 反底29k 未計北海道

現代開左波 水戶呢

水戶開季主場淨係贏到626同廢木

買左添

山葉求你入波追和

咩隊會咁神奇作客勁過主場

山口屌到仆街

試下山口組 fg 算

櫻花 水戶未入 上盤jump

西花

柏雷個種廢

買白帽就俾人絕和，盤田又係平手都追和都咁撚難

水戶半主dllm

球半兩球下盤派錢去買心靈波
真錢去買三賤ON9

和未

9.5 8.5s

水戶係摩佬教
主客都係縮

現代5射5中

三箭都唔識

水户做乜鳩

水戶7.5s？

水戶 櫻花仲未入

水戶個控球同作客隊有得揮

假波隊

肥sam報啲賠率上一分鐘既

角大2x1駛唔駛補飛

水户角球點入好

完半場再諗

追和未

好難接受俾廢西勝利船二連勝，前面連輸10幾場

入左7.5細

4隊波得一隻角

有邊場系角大 有無角神出黎分析下

水戶踢緊d咩？

9.5 8.5 7.5s

1.5b仲係1.65

雷神有冇咁廢

你買左?

炒左教練+韋拿復出 賭波不睇波

係 場場都冇得追角

垃圾船玩一球到尾

西花 水戶

雷神

柏雷24！

無入9.5,8.5,7.5，想入注大

屌 雷神對家盤派錢 冇要

買左少少啦
一粒都冇有d 過份

3點仲00

之後仲要有個角細膽前鋒 角大點買

山葉

神船頂住

5.5b 入返注先

船快啲被人入球走盤

妹下妹下又收工

數據上水戶肉酸

柏雷on9

春代2:0!!!!!!!!!!

0-2！

今晚熱追數

柏雷真係cls 垃圾

我買咩關你咩事？點解你成日話我乞 相又無 乜都無
你唔繼續你既事後？威呢？

高登仔

現代正氣

都好

櫻花1:0

櫻花

大阪櫻花1:0!!!!!!!!!!

現代x山口 想gel

Dllm俾人3分鐘玩到尾，屌你老母

水戶快啦

水戶俾人禁屌到咁 點讓半一呀

現代開大既原因

有球迷加持

差水戶啊 仆街

下半場

明神嚟料

快啦水戶

山葉贏唔到就輸埋佢

櫻花再中出人妻二連ok?
想確保懷孕

輸12碼真係ON99

2.19 vs 1.70
又係呢d賠率

villa換走了

Ok 櫻花好快2:0

3分鐘比賽，屌你老母盤田

今日角細日 我角細黨唔玩角走去玩盤

4倍半大

下我屌你咁樣送角球??????????

10柏雷

柏1-0

柏雷真係贏波輸盤

柏雷射多球

1球完

水戶半場絕殺

水戶下半場456

山口同現代半大 我揀左山口

水戶一球先啦

客柱

現代半膽1：1 貪咗啲

人妻追和ok？

水戶3角

山口2次100%波都唔入

水戶做乜。。。。

第2隻角都ON99

山葉絕殺未

日職全角細俾狗賭

刷多3角一世球迷

神船park bus

山葉快啲追和

角大俾犬屌啦

+5 min 山葉上

11

1-1

又炸 屌你老母

又炸

大波dllm

屌你老母炸兩次

炸!!!

神船紅牌

半場一開allin水戶

大波已死

山葉都追和到
三賤正賤種

熱啦

哈

又詐 係咪on9 ga

拎手擋 笑

神船蘇狗式手球救波
盤田12碼

XR

全餐未

12m

失敗船應該輸全餐

我屌追和都吹，我屌勝利俾左幾錢

有種同我追和

屌你咩 要入唔要紅

每年既歐聯決賽潮文

miss la diu

大波未 屌

勝利船很想要3分

有種同我立即追和

Goal

失敗船痛失兩分未

真11

但是比12碼,唔知點解會比紅牌
明明改左例
最多比黃牌
但是日本好奇怪

又走盤

唔炸開撚左大波啦dllm

1:1

山葉好波

Miss左補入

屌你

我allin山葉

救左補射入

柏雷2.5s x 山葉盤
俾我cashed please

黃

好彩

3角呀

唔撚變角。。。。

究竟勝利船會唔會1分都拎唔返

反cup未

on99

真係諗唔明點解三賤可以輸埋

水戶下半場3:0

神船教練仲叫人推晒上前, 繼續攻

其實點做到入波炸再紅全餐？

拎手擋

錯咗6.5 心思思想要返7.5s

1分都唔要…攻

就算是蓄意, 國際球例改左最多黃+12碼
無理由直紅

山口ng

球證買咗山葉…唔追和點得

屌你老母又玩絕殺

是但啦 比你黃又點 12碼味又係入

邊場

買3場 比人絕殺2場

ft11 7c 明亮又中

多倫多之後到山葉

盤田幾場90分鐘絕殺。。。好撚顛

俾勝利船贏就冇天理啦

頭先係撲到
不過補射入左

心跳有格拉斯 想要

水戶踢成點

廢托：點解我會買左大波

穩

完來盤田炸足3球？

睇住直播唔明點解未入都響

【體育】去年球例修訂其中1條是關於「破壞明顯入球機會」之三重罰則已取消，在禁區內若全心踢球導致犯規，破壞1個明顯入球機會，現今足球由過往的12碼+紅牌+停賽，改為12碼+黃牌。

只係日本Ｊ ＬＥＡＧＵＥ仲係好奇怪， 上次比馬果球又係ＯＮ９，球証質素超低

等於當年蘇亞雷斯用手擋出必入球，但人地個龍做左英雄

神戶俾人追和抵死 贏完就縮

有無7.5角大

想入8.5添

再整多注7.5s先!!!!!!!!!
9.5s 8.5s 7.5s2注

你地唔識唔好9up la
呢條例只適用於係玩球時後既爭奪
DOGSO既紅牌
蓄意手球護空龍一樣直紅嫁

全心踢球導致犯規
呢個咪係重點囉

你會唔會搵隻手去踢波呀

水戶肯入未

唔係打龍用手叫唔叫全心踢球簡單講鏟人黃牌就算，用手打波走照紅

玩左成朝一蚊都無郁過
兩場都臨尾比人入波追和走盤

鏟人都睇下佢有無機會羅到個波既
不過你呢個演繹都岩嫁啦

穩細

傳一兩下就甩

半一詩 水戶

水戶ng ok ?

買ng揀邊隊好
山口定水戶
見到水戶比人禁屌

人妻追平ok?

已經推左3口角細

水戶小勝1球夠架啦

Cls冇入到7.5s

半一詩

山口NG

2/2.5s
1.5b
夾佢老尾兩球

no goal

入唔入7.5s好

水戶玩完未

屌 撞名咋
真係長毛巴？

買左2.5s 1/1.5b

Hi

水戶 人妻

齊贏 上

點解,5,6點波無即場

始果真係要買NG唔買山口都唔好買
另一隊都唔知踢緊乜

山口 下一球

人妻換人 準備追和

人妻 上阿

山口頂實

屌連c未

水戶呢場踢緊乜鳩

山口真係似會贏波贏盤

比人屌

水戶入未

想投降了水戶入一球比我補飛ok?

水戶下半場去過過半場

吊你水戶'

屌你老母冇角球

唔依家補對家？

00 allin

水戶準備入？

水户

水戶2.19撚狗

兩隊都極少爆底
次次都拉返中間

封咩

距離3c完場只剩32分鐘了

封！

見人封佢又封…

再唔係就傳多兩腳就出界
得山口攻勢有少少似樣

操盤手去廁所姐

仲未解封…仲未直插00

封what

又送角球???????????

水戶咁都篤唔入自己龍

哇條撚樣差dddddddddd oh

哇條撚樣差dddddddddd og

咪0比0完場啦 好悶

4個角球
兩個都係送嘅

差d打假，自己踢去龍差d入

7.5s

7.5s 1.59

收咗錢假波了

完全唔意外 馬會開即場 都撚狗咁撚

悶住地羊 VS 刺激地豬

剌激地贏

1球啦水戶

0:0死好多人

成場波就係山口禁屌唔入＞水戶大腳＞山口禁屌

日乙下盤日

呢個就係聯賽積分第1 對第21既對戰

成日放長傳
點知前面一個人都冇

水戶入波啦屌

山口先係排第一下話

柏雷10完場

前面入幾多 後面失幾多 前場黎講第1

差D輸埋

山口組屌到腳軟未

硬係覺得會輸埋 但手持主盤唔敢買客fg

水戶n場零比零

猛虎射球

我都有呢個預感

9.5s

我都係
但已經補左fg客

禁屌咁耐唔入係時候比水戶入喇

水戶 冇心踢咪撚踢啦

真

買左水戶點補

水戶學下東京咁正氣啦

0比0

水戶個場點都有球 信我

jump

6.5b上

Allin咗山口組
想補都無得補

日假真係賤種波黎

好撚憎日乙某幾隊場場大巴 隊爛木場場主客都塞11個係後半場 一拎到波就大腳斬去前場 搏12m 好撚垃圾

補客fg 你可能有賺
日乙 榜首對榜尾
榜尾最後幾分鐘通常絕殺入一球

夜晚竟然一場即場波都冇

贏一球啦水戶

鳩

0-1

即買即入

GOOOALLLL
山口
cashed

真GOAL?

GOAL

山口

秒......

炸我啊笨

收爹啦屌你老母

刷角啦水戶

屌買唔切…

屌仲等緊高水0.5 仆街遲少少入啦

易到

終於

垃圾水戶

客盤

同我一樣

抵死啦, 主場+第一成場縮
呢D波真係笑撚死人

半一盤是笑話

水戶cup佢啦

水戶食撚咗屎？？？？

主fg驗腦

買50蚊客勝@4.3即封 早知買goal

究竟邊隊排緊第一

真係

水戶串西花。。。。

邊有咁易jump

好lu 呢場任務完成
希望韓職快啲開埋 2.5大俾我收米

真GOAL

水戶 goal

減價引人入場
喂屎比球迷食都幾勁

山口goal

咪反手啦

大家覺得會唔會假撚到1比1

屌日職好撚利客隊，下埸識買了

3點全客勝

買唔撚切fg 仆街

0:2就差唔多

除左三賤

閪箭

[0.5/1]輕鬆

2邊買哂, 有波入就有得贏

宜家仲可以點補

初盤水戶讓幾多

-0.5/-1

人妻快入粒

1

水戶NG

水戶cup到 自切

5.5s入唔入

我諗頂龍 1:1
其實無乜好補了

我有啲淆

高sir次次都秒入點跟

入多粒輸半都願2/2.5大

水戶仲有另一個祖奧未出

但係好吸引

5點平手盤 有無連登大船？

算啦 jump together

山口勁咁閪多

水户依加先睇到，主場雞作客龍

有冇咁撚柒黑呀 兩場都對家 連針第四注

加咪補時 仲有成廿分鐘

入了

我六注

買少少 1.5/2 大囉
真係少少好了

祝羊

5點買岡山 + 心跳, 6點買閪鑽下盤